有冇邊幾套作品覺得自己唔夠智商睇?

去到後面睇唔明做乜鳩 :
潘朵拉之心
翼之奇幻旅程 + ×××HOLiC
飛輪少年

建議樓主試下玲音、柯賽特的肖像、去人たち（離開的人們）

火影忍者

lovelive

glasslip

魔

玻璃陰唇 同迷家 都應該榜上有名

刀劍神域

反而monster同噬謊者我覺得都可以

ISLAND

和也

魔法戰爭
革命機
迷家

翼之奇幻旅程睇漫畫後期真係有d亂
我睇完第一次都R哂頭 要睇多次先明

lain睇過一次真係唔明
而家睇多次應該會明到掛

有冇人有睇過潘朵拉之心

東京食屎鬼

故事都可以但係個畫風真係

去病

噬謊者

第二季最尾果集講緊咩

正確的卡多

大冬瓜

百鍊之霸王

物語系列
雖然近幾緝已經無成版字幕
只可以講喺睇撚死

Rick and morty

鐵血的魔劍

Overlord

幾原邦彥全部作品

Darling

d打鬥分鏡要有iq400先重組得到

eva

潘朵拉之心都係睇望月娘畫風+CP姐
去到後半獵頭女皇之後真係有d 1999
但點都好過魔法戰爭嘅
連個尾都無

利申前者睇漫畫,後者果套動畫

麥兜

一嚟就打大佬

畫風好靚wor 文戲分鏡都唔差
係武打分鏡唔得咁解

tolove

兩頁都未有人提粉俠傳

迴轉企鵝罐

Lain到底想點

喜羊羊與灰大狼

macross delta

欺詐遊戲

個兒童粉碎機,幾隻企鵝,完全唔知想講咩
淨係睇得明點樣分個蘋果

赤龍

空之境界，ghost in the shell

eva tv版

Level E

blame
睇兩次先明

作為一套戰鬥漫
分鏡垃圾到完全唔知做咩
反而文戲一百分

其實係多9up既對白

重啟咲良田

火鳯燎原

空之境界，神作

魔禁

唔夠低

再見瑩火蟲

迴轉企鵝罐?

咁多人識玲音

諗起texhnolyze呢套野同lain有啲似
個尾段又係唔係幾明

虎與龍
...哪有3角戀

多啦A 夢

E套應該唔關智商事
明果個先有問題

鐵血的孤兒

Eva tv version

潘朵拉之心有咩唔明 係最後展開亂少少姐 都幾好睇

飛輪分明係個作者痴左線
佢套天上天下又係咁，後期大爆走

企鵝罐

呢套係咪要睇小說先

一定係EVA TV版
睇一次就明的人一定係勁到仆街

明白左四月一日存在的意義就好似點炮杖咁
明曬最後佢講結束輪迴的原理
不過漫畫係有d衰
2頁講曬咁多野

空之境界 來自新世界

押井守d作品都幾深/意識流下